點樣死可以減低對身邊人嘅傷害

最近 同一個好好嘅朋友分左手
本身已經係無所不談 最後順理成章成為戀人
但因為自己唔成熟 對佢造成無可彌補嘅傷害
回想起自己曾經傷害過嘅人
無一段關係都因為自己唔成熟 無自信 自卑
而傷害到對方
前排試過食藥自殺 最後救翻
但自殺嘅念頭無減少到 每一刻就係諗緊點死先唔會影響到身邊嘅人
我唔想再傷害人
朋友搵我約我 我都推走哂
唔想再同任何人有任何接觸
無接觸 就唔會傷害
我想解脫

我都想知 好想安靜咁消失

我唔想再傷害人 離開咗就唔會傷害到人

No

再見啦各位 記住用心對人
唔好令自己後悔

唔好死

喂喂

唔好呀 你死咗仲傷害到身邊嘅人

本身心臟有事 呢幾日無食藥
尋晚心跳得好大力 感受到自己接近死亡
想死同自殺嘅意念每日都纏繞住我

白馬嘯西風

唔好死

未唔會對身邊人有傷害囉

堅強d

每次過馬路 都好想行前一步
但唔想累到人
每次行經商場邊位 都好想跳落去
但唔想嚇親人
有諗過係屋企燒炭
但又唔想累到屋企人
我已經唔想再行落去 所有錯都無辦法彌補

死=逃避

你有手有腳有腦，係獨立個體
做咩因爲他人而了結自己生命？
事情都發生咗，路都要繼續行，你死咗過去嘅野唔會冇咗架喎

有手有腳仲在世嘅，盡自己能力做好自己啦

如果我話俾你知我最近發生咩事一定嚇親你
唔係要比較邊個自殺念頭更大
只係你仲未有資格死

呢五年 我都無改變過
每一個人離開咗我生活都過得好好
我存在只係不斷拖人後蹆
唔想再累屋企人 朋友 好朋友

屌你老母 whatsapp我

我識樓主

我只係好想同每一個我曾經傷害過嘅人道歉
我唔成熟 我自卑 我無自信 永遠抬唔起頭做人
令到你地每一個為我付出完 都要卑我傷害
對唔住 我傷害過你哋
我唔想再留係世上傷害人
我係污泥 污染你哋每一杯清水

On whatsapp ok?

對唔住 我選擇咗逃避

我唔係為咗前度而離開 係為我曾經做錯過嘅
我唔想再傷害人
好怕朋友 好怕屋企人

其實真係失戀咋
我話唔想理你 但有幾多次真係冇理你啊on9?
我到呢一刻都仲想屌醒你架

你上到黎都仲有朋友
我連講都唔敢講
你好好珍惜啦

失戀只係導火線
令我睇清楚自己性格有幾差
令我知道我一直以為自己對人好好
但只係一個控制人嘅人
呢五年 我傷害過好多人
無辦法彌補
可以道歉嘅我都道咗歉
無辦法道歉嘅只能夠下世再還
對唔住

起碼要冇人記得你/認識你

快d 收皮對個個都好

以前會想用死去威脅人/搏人同情
今次係想用自己離開換嚟身邊嘅人解脫
無咗我 佢哋就唔洗擔心
我亦都無機會再傷害任何人

做緊
delete facebook
慢慢離開平時嘅社交圈子
當人人都開始忘記我 就係時候

其實你未同呢條女一齊之前你都唔係咁
根本就係條女一時迷咗你
你好好放低呢個人就乜事都冇
我一直叫你唔好返去條女身邊就係驚你跌得越傷
講真咩重色輕友呢啲嗰個都會架啦
我驚你又返轉頭又比人飛又比人hurt咋

信我啦 放低條女 好好面對將來啦
20幾歲人 條路仲好撚長

唔關佢事
我對之前每一個都好差
係我無好好反醒自己
先會搞成今日咁
所有責任都係我到

死亡不可怕，最怕係被人忘記

唔好將責任擺哂喺自己到。唔係氹你，係事實。每個人總有要學習嘅地方，你肯承認自己嘅不足，已經贏咗一半。淨低嗰一半，我哋同你一齊行。

好想同之前每一個前度講對唔住
我答應過你哋要你哋因爲我而過得開心
但每一個分手時都同我講好辛苦
係我唔夠好 係我唔成熟
對唔住 希望你哋以後會過得幸福快樂
唔止係前度 重有朋友同屋企人
多謝你哋曾經出現過係我生命入面
要開心 幸福

覆我whatsapp得唔得

你朋友有搵你，姐係仲有人關心你，你走左你對得住你啲朋友咩？ 雖然我唔識你，但眼見到而家嘅你只係因為情緒上管理得唔好，女朋友離開你而且言語上傷害到人呢啲只不過好小嘅事，只係因為你放唔低你女朋友。控制情緒呢樣野你可以搵多啲你嘅朋友傾下計，唔知你有無同人傾訴過，但我可以話比你聽，當你諗唔透一啲事朋友係可以幫到你，唔好張啲野收收埋埋。 你之前唔識反醒，今日就好好諗清楚。你走左啲人對你嘅觀感係唔會變！

就係知道自己性格好差
因為自卑所以成日講大話去令身邊嘅人覺得自己好 刷存在感
生活好單薄 興趣又單一
對身邊嘅人唔用心對待
搵唔到自己存在價值
其實我好怕死
但上星期我食藥自殺 有一下休克
我竟然有一絲興奮
因為知道自己終於唔洗再拖累人 唔會再有機會傷害人
一次自殺嘅失敗 只係壯大咗我下次一定要成功嘅決心
每一日都係到諗用咩方法死先會對身邊人造成最細影響

成熟呢樣野唔係boom 一聲個個都識，每一次嘅經歷都係一種學習，只係因爲你學習期間無做反思，你20歲人，仲有排你學

我連朋友都無 樓主一齊嗎

你死 係對我最大既傷害
我又冇得補救 做乜都返唔到轉頭

同一種錯 犯咗幾次
以為自己錯過 答應過自己唔會再錯就唔會再犯
點知5年前嘅錯 今日重犯緊
我唔想再卑自己呃到以為自己改到

自然死

真。。。一世陰影。。。
可能咁講對你黎講好大壓力 但係事實

[size=6]老死[/size=1]

無人係完美，你唔係機器人，就算係，機器人都會有bug , 仲有呢到有名你叫child 登，快啲覆你啲whatapp 朋友，呢到嘅人除左食花生係幫你唔到

記得將器官捐俾有需要既人

消失
話自己去其他地方住
慢慢離遠佢地
再去個無人嘅地方死

你話自己性格唔好然後話自己傷害到其他人

咁點解唔去改變自己

連補救都未嘗試過

就咁快話要死：（

試下老死？最低傷害

朋友唔需要太多，真心嘅有幾個就夠，無必要講大話去認識(你)，人大個，中學畢業大家行嘅路唔同，身邊所謂嘅朋友都會唔見晒，呢啲係每個人都會有。 興趣亦都唔需要太廣，單一有單一嘅好，如果真係有興趣，你可以專注做好佢，係過程入面你可以識到好多志同道合嘅人，呢個時候你就會搵到你嘅生存價值

唔只係朋友,仲有你嘅家人,親人,愛人
冇親情, 冇友情, 冇愛情,
因為呢啲都係會喺你死嘅時候,為你身邊嘅人帶嚟傷害

你死係逃避問題, 無解決過任何野.
你位好好朋友知道你因為呢樣野自殺, 你對佢係做成更深既傷害.
自己洗個面諗清楚果位朋友想你做咩, 唔係你自己一個諗為人地做咩.

點死都傷害到人架啦

買張單程機票

我知道有個方法唔會影響其他人

老死係你唯一選擇

我最睇唔起自殺嘅人
當個個都關心你
叫你唔好自殺 叫你去面對難關

但最後自己一味話呢樣個樣
我唔得之類 最後自殺埋

咁就意味著你都唔需要其他人

但既然你上得連登開番個post
證明你都想有人陪
又既然係咁 你只有老死呢條路行

放棄 無人幫到你
放棄 我會睇唔起你

有咩困難就面對啦
有困難就逃避 做人都無意思啦 係咪？

為社會做點好事

撒瑪利亞會熱線：2896 0000

買重保險之後死？

老死

努力生活 百年歸老 畀啲仔女孫室圍住咁死最少傷害

唔好死住，辭職買張單程機票先，去邊都好，返嚟先再諗死唔死啦

樓豬消失左

10年後你睇返今日
條女只是nobody

最後了
分手只係爆發點 卑我睇清楚自己係一個點嘅人
如果問題單純只係分手 咁個女仔搵翻我/我搵過另一個女朋友 就可以解決了
只係我知道自己傷害過好多人 我唔知點去改
我唔知點樣去彌補曾經犯下嘅錯
我傷害咗你 你 你 同 好多個你
我想自殺 係我搵唔到一個方法去避免自己再傷害人
大家對我嘅仁慈只會令我下一次再傷害人
我無辦法確保我下一次唔會再傷害人
所以我離開我圈子 我離開所有人
對唔住 我唔想再傷害人

留名安樂死

樓主唔好死呀
我明白你覺得而家死咗去就唔再會傷害到你身邊嘅人 但其實 你咁樣死咗 你身邊愛錫你嘅人一定會好傷

你扮失蹤，去D無人知嘅地方死，個個都以為你著左草/失左蹤咪無人傷心

btw死唔緊要，有無興趣重生？
去一個無人噸識嘅地方，用新身份過新人生

喂 屌你老母 覆我啊

屌你老母，唔溝女咪唔會有傷害

不停傷害佢地
直到佢地覺得你死左係好事

樓主
同你一樣我覺得自己帶唔到幸福俾人
生於世上無所作為 對身邊既人於心有愧
我都好希望自己從來冇存在過
但係我知道自殺既話我會更內疚 特別係親近既人
如果我存在係別人心中已經係一條傷痕
自殺就等同提醒佢條疤係到 再搣走d痂 令呢道傷口更難癒合
真係要退出別人既世界 有更好既方式
我都希望有日可以去somewhere nobody knows重新黎過 遠觀佢地幸福安好

唔係叫你跟我果套
但welcome to join me

如果你唔想再傷害人 點解要上黎連登講呢？
其實你自己內心仲抱住一絲希望睇下仲有無人關心你
你死左其他人傷心其實係事小 唔好將人地會傷心當做你既壓力

你而家要既係解決你自己既問題
你話你留向世上都係傷害人 咁你有無殺人放火做下強姦犯咁 如果你有既 ok你可以因為自責而送自己入監獄俾公眾一個交代
無既話唔好講死

你死左就唔會傷害到人 咁係咪代表你死完之後無人再受到傷害？呢個世界就係個個人都互相傷害架啦 愛人既同時一定會帶有傷害 無野係得單方面架 唔好咁天真啦 你死左為既係自己逃避 唔好講到咁偉大係為其他人死 係為左唔再傷害人而死

你自己既生命 你自己掌握 跳緊樓向空中到地面果幾秒凌空時間你一定會後悔 後悔自己成世人無為過自己而活 無去旅行 無睇過世界最靚既極光 無跳過降傘 無結過婚 無做過愛 無睇過老婆生仔感受自己做爸爸既喜悅 無好好孝順父母 無去自我挑戰做下D極限運動 乜都無試過就死左 你自己如果甘心 就咁乜都無試過就死 無人阻止到你

睇得出 你好為人著想
但你有無諗過你死後 好多人會傷心難過
傷害會更深
不如打下電話比d機構 同佢地講下你既心事啦
Tel: 2382 0000
支持你

你喺邊呀

屌，我夠成日累到人啦。
你死左佢地只會自責架炸，你傷到人咪問返人點唔好囉
慢慢改
今次衰左未下次做更好囉，如果你連隻眼都未睜開過
你買張機票睇下呢個世界先，如果真係好似你咁講供咁易傷害到人嘅，你一早就做左史達寧啦